同「爺爺」陳家樂分手 余香凝否認偷食

陳家樂同余香凝分手！憑《逆緣》飾演爺爺的陳家樂人氣急升，事業有曙光，但愛情卻遇上滑鐵盧，有報道指女友疑結新歡偷食，而余香凝回覆講冇第三者存在，亦證實與家樂已不是男女朋友！

雖然被拍到跟做保險的從業員Victor經常見面，又出入男方寓所，但余香凝話大家在十幾歲時已認識，「我同家樂的確係分左手，係大家雙方坐低落嚟傾嘅決定，但當中絕對沒有第三者，報道中既Victor 只是朋友，我十幾歲就識佢，今個月尾我同佢仲有另外兩個partner會開間燒肉舖，嚟緊我又要飛，所以約埋一齊上佢屋企開會。我唔想令身邊人無辜受牽連，希望大家可以留返d空間俾我哋！」陳家樂受訪時，坦認最近分手，希望大家給予二人私人空間，以後亦不想多講感情事，希望大家關注其事業，他說對方是其最好的朋友，令他成長了許多，會祝福她。